中出即飛

大家都係成年
中出完分手
想問有冇責任要咩？

冇人試過？